打倒李卓人 票投馮檢基

你老尾基哥九西幫街坊做咗三十幾年野 你泛民大台走去欽點個李卓人黎，又唔搞初選，我就唔信唔係派系打壓，既然你地夾硬指點江山，我地九西選民會奉陪到底

已投基哥

如果泛民出馮檢基你地會投咩
根本你地唔滿意泛民既 泛民出邊個都唔會投啦

馮檢基去做港事顧問去做籌委入臨立會 咁都投？仲有2012支持偽政改

咁投法 只係益左個巫婆

咁比件咁嘅人血饅頭入去咪又係一樣

李好廢
基哥一樣係唔撚做野
兩件都係仆街垃圾

雖然平時不滿泛民都睇唔過眼班連登偽君子
如果泛民出基哥咪一樣唔投，而家係度貓哭老鼠，突然係咁讚佢。

連登仔=站在道德高地既岳不群

啱呀 而家本土派選民根本就係針對販民
所以販民出咩人就會杯葛邊個
由始至終販民都一直扮民主拖住港人後腿